美帝亡我之心不死

加油呀侵侵

屌那星

侵侵，我尊敬的侵侵

浸，加油

中共稱霸世界之心不死，